更改使用者名稱#366694

見自飲水

尊敬的會員你好，
由於你仍持有P 牌，需要支付30元的手續費！你可以到各大便利店購買LIHKG 會員卡付款！好消息！相關會員卡已經在amazon 上線！

得2.5星
有啲伏

點解仲未有得改名嘅